關之琳4200萬豪宅價 復出拍內地真人騷

又一位「女神」復出做真人騷，繼林青霞、趙雅芝、劉嘉玲後，54歲關之琳近日終於出關再上熒幕，為內地真人騷《我們來了》演出，據聞她今次酬勞達到4200萬港元天價，目前身在北京的她，在炎夏達38度下到長城拍攝，需要被鏡頭24小時貼身追隨，上月剛以5400萬購入灣仔星域軒複式戶的關之琳，今次可謂「豪宅出騷價」，回來又可以再入市了！

內地真人騷《我們來了》已到第3季，首季名為《偶像來了》邀得林青霞復出，再加上朱茵、蔡少芬陣容強勁，而第二輯去年就改名為《我們來了》，由劉嘉玲、趙雅芝、莫文蔚等合作，亦成為觀眾熱捧節目。到今年再開第3季，據知湖南衛視為保住這個王牌節目來吸引廣告，所以不惜以天價力邀關之琳（之之）出山。

曾開價2800萬被之之婉拒

其實早於該節目開第一輯前已邀之之演出，當時酬勞出價為2800萬港元，但之之當時因以家庭為先而婉拒，今次節目組再度游說她演出，並開出天價4200萬港元的厚酬，對於之之來說，亦沒有任何演出枷鎖，加上她一直都抗拒再拍戲，認為沒有什麼角色可以打動自己有意欲演出，但做真人騷就等於將真正自己帶給觀眾了解，所以她就答允。

伙宋茜陳妍希 吳秀波任主持

之前有傳尚有林依晨加入，不過昨日所見演出的6名女星陣容，包括關之琳、宋茜、蔣欣、陳妍希、唐藝昕及沈夢辰，林依晨因撞期未有加入。同時有指內地下令真人騷節目不能全用藝人，必須加入素人（普通市民），這次的素人嘉賓多為90後各行業精英女性，以明星加素人的新形式合作，並加入「男神」吳秀波做主持。不過公布陣容後不少網民與觀眾都彈今次的卡士弱，只得關之琳較有新鮮感，宋茜與陳妍希都多擁躉，其他人就不外如是。

長城拍攝玩柔道 大美人搏到盡

關之琳這幾天已入組，與其他人聚集在北京，面對高溫，前日到長城進行拍攝，昨日則玩柔道，大美人搏到盡，亦未有要求特別照顧，與其他人一樣要24小時有攝錄機貼身記錄其生活情况，預計8月初播出，會拍到10月才完成。

關之琳一向都是圈中女星中的富婆級，她曾經表示，現在戶口數字並非她的工作動力，首選是興趣，她上月以5400萬港元購入灣仔星域軒複式戶，所以今次到內地拍真人騷掙夠回來，又可以再入市了。

高爾夫球

今次挑戰網球吧？

籃球

人要努力向上，愈戰愈強

以前無網絡年代點解單野可以傳得咁勁係人都知係佢？

大陸人中意外人多過自己友

係咪買咗呢個單位

五千萬買個千幾呎單位